[是是但但] 元朗事件零起訴 警方:需更多證據

元朗7.21暴力襲擊事件發生至今一個月，警方拘捕28人，但未有人被落案起訴。警方有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示，警方現時正和律政司商討適宜檢控的罪名，為增加成功檢控機會，需要更多證據，完成後會索取法律意見。

警察公共關係科高級警司江永祥承認，鐵路警區控制中心可以即時看到港鐵閉路電視片段，但伺服器歸港鐵所有，警方不能將片段留底記錄，除非取得法庭手令索取相關片段，作刑事調查。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

擅闖民居就話唔洗批准 一句我懷疑就入得
起訴就話搞呢樣搞個樣 不如講埋唔記得開cam

需更多證據？我做撚埋你嗰份。屌你老母臭閪，膠都費撚事俾